男友炒孖展搞到唔夠錢畀首期 網民：分手啦！

男友炒孖展搞到唔夠錢畀首期 網民：分手啦！
22:38 2021/03/08

"有網民與男友拍拖8年，最近二人成功儲到一筆錢，準備買樓結婚，上周已支付訂金。殊不知，男友竟然用首期炒孖展，導致現在不夠錢上車，擔心要撻訂離場！

大部份網民認為要分手處理......"

我都贊同，因為這證明男友完全不懂理財

感建分

俾訂前應該都知出咗事嫁喎。。。。

應該係男友瞞著女友用首期炒孖展

關於感情的問題，我一律建議分手。

我明 但俾訂前個男仔都已經知自己出事 寧願殺訂都要瞞到最後一刻

二月高位無走 無左壹筆 雖然唔夠首期